刚才在整理以前代码的时候，发现了一年多以前写的一个魔术的小网页，当时不知为什么对前端有了极大的兴趣，于是就写了这么个玩意，可后来发现自己美感实在不行，就果断放弃了·····

还是说这个应用吧， 如果你感兴趣的话，可以到这个点击这里[http://saymagic.sinaapp.com/magic/](http://saymagic.sinaapp.com/magic/)尝试一下。

整个网页还算简单，这里的动画效果采用的是一个动画大牛封装好的**Animate.css**。这是一个非常火的开源css文件，这是它的github地址:[https://github.com/daneden/animate.css](https://github.com/daneden/animate.css)     。它封装好了很多的css动画，我们可以直接调用。相比于js，css写的动画还是更值得推荐的。

还有就是扑克牌，我采用的是**Metro UI CSS** ，这是它的官网[http://metroui.org.ua/](http://metroui.org.ua/)。我们可以通过这个主题创建一些Metro风格的网站，我这里只用到了它里面提供的扑克绘制的功能。

最后说一下这个魔术吧，其实只要你照做就一定会是这个结果，为什么呢？我想你尝试两变就应该知道了，最后的效果我把它定格成一颗心，那你就可以发挥自己的想象力来做一些其它的事情了····


原文链接:[http://caoyanming.com/2014/09/21/%E4%B8%80%E4%B8%AA%E7%AE%80%E5%8D%95%E7%9A%84%E9%AD%94%E6%9C%AF%E5%BA%94%E7%94%A8.html](http://caoyanming.com/2014/09/21/%E4%B8%80%E4%B8%AA%E7%AE%80%E5%8D%95%E7%9A%84%E9%AD%94%E6%9C%AF%E5%BA%94%E7%94%A8.html)